第一次食避孕藥洗唔洗去家計會睇見醫生先？

唔想亂咁食